【0226 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

今日又幾多單

究竟今日有冇之前未爆過料嘅新case呢

基本料：
截至尋晚8點有85宗正式確診
今日據蘋果報有多5宗初步

爆到七彩

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

孔聖堂副校被以言入罪處罰

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

屌 點搞呀

多謝巴打文字直播

開始

推

多5宗
1宗疑似

5宗?

90宗

#86
49歲 家庭主婦
住NP
有去佛堂
最後一次去 2月22

佛堂清潔工中招

#86
2月18發病
22號打界CHP
之後去送東區尤德醫院

#87 88
姐弟
鑽石公主號 第3批返港
姐 21歲
弟 16歲

咩係打界chp?

接近一百

可控

打俾衛生署？

打俾

#89
男 80歲
有其他病
#74丈夫
#74有去佛堂
同住美輪大廈

#90
#85家人
16/2發燒
20 24睇醫生
大部分時間喺屋企

Thanks

佛堂毒到CLS

#90
#85家傭
2月16號短暫出過去

THX

原來係家傭

終於追上新加玻了

屌又佛堂

共24人出咗院

多謝你文字live先啱

到底有幾多隱形病人響社區呢

#70 96歲
仍然危殆

張醫生: 無數據

4個嚴重

第3批即係得5個鑽石公主號乘客嗰班機？同班機有其他政府staff一齊返嚟

96歲中咩肺炎都死得啦

點解日本仲可以放佢地走....

得罪講句呢個預左gg架啦...

日本驗一次要成十日, 中間染病無人知

應該係
最少人嗰班機

搞唔掂+班友嘈住走

感冒都唔掂啦

多謝樓主咁好心機日日文字live update大家

我夠成日嘈想加人工啦

al日本已經放晒大量病源體出去
有個係超級傳播者就仆街

#89
主要喺屋企 冇去佛堂
屋企人傳染

日vs韓
港vs坡
意vs伊
武肺世界盃

意大利free hug先勁呀

中國呢

對日本黎講有人認頭肯接走班友緊係嗱嗱聲隊走佢地啦

#90
多數喺屋企
除咗16號去過灣仔

主辦國

復工=爆發之時

樓上2位師兄有冇打算結婚?

##91
26歲男 #76個仔
但#76去過佛堂
住紅灣半島
HOME OFFICE
1月尾去過日本
2月20發病

直接棒盃走

支那唔洗啦，病毒第一位

home office都中招
政府可以復工

呢單係唔知點中招？

同機嘅有保安局同入境處大sir

問緊富婆#85

工人?

又贏

#85 富婆
去過兩個畫室

#76 個仔嚟

隨住感染人數愈來愈多，每日新增既%愈來愈低
疫情穩定左，可以復工幫病毒做下壓力測試

馬會洗唔洗停賽，話哂都有馬主中招

#85 工人

個富婆有病仲去咁多地方

唔係點叫富婆

又整頭髮又剩

馬會：

如果佢地冇去佛堂，冇去打邊爐，可以減少幾多單確診？

似乎香港已經唔放新加玻在眼內，佢目標至少要追上南韓

最衰777，尋日講完今日就出事

不如你掉返轉問武漢班撚樣如果返晒黎香港會多幾多人中招?

富婆應該剩係港島？
九龍人怕怕

最後5個都可以中咗

好撚燈

至少廿單

超日趕韓

私人地方婚宴擺兩圍

唔通舉行地點係山頂獨立屋？

而家果堆個案睇到
d人根本唔當個疫情一回事
仲係keep住周圍去周圍social
結果累撚埋身邊人

香港真係訓係度都嬴

個個都信政府

有共同特徵

我身邊好多人飛日本

有錢人離地生活

肺炎好返後肺功能仲有幾多%運作到?

佢去有錢人地方可以唔理

#85 富婆去過
北角華寶商業大廈
灣仔恆威商業大廈
萬豪酒店
香港銅鑼灣告士打道310號
世貿中心
莊士敦道85-40號

聽日再問

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

暫時係

仲有馬會會所同文武廟

CLS

港島最中心地帶

希望佢救唔返

我唔想燈
但點解富人為主？
因為窮人無錢無地方去留係屋企？

依家91單？

告士打道310號 = Park Lane

所有由1月25日起 去過佛堂都會當密切接觸者

1單初步
計埋就91

因為窮人冇口罩唔出街

超星趕日

佛堂有32人送去檢疫

佛堂
聯絡咗202人

尋日唔係85，今日4+1疑似咩？

#85 富婆
上面個list唔係全部
有一啲仲查緊

4正式 1疑似 1初步

識d親戚仲係好鍾意約人去飲茶去打牌
鬧又唔撚聽
想social打個電話吹幾個鐘水都得啦係都要冒險去緊密接觸

哦哦，冇睇直播 thx

原來佛堂有1樓同13樓

準備做毒后

1樓佛堂係疫點

有無提富婆去過嗰個婚禮詳情

美輪大廈環境樣板
13樓佛堂環境樣板
都係陰性
除咗尋日公佈嘅1樓佛堂環境樣板

佢話私人

屌 累撚死人

終於追平新加坡

有無人知邊2個高官無日本包機一齊番黎？

其實點解可以咁撚毒 一個地方傳比咁多個 定個個都衛生意識咁差

地點都無講咁神秘？

咁好老實講
呢個時勢仲繼續搞婚禮/去飲既都傻傻地架啦
冇話累唔累人架喎

都係得幾單幾單咁爆
幾時大爆發

之前好似有人講過 13 係類似寫字樓咁, 1 樓真係聚會嘅地方咁上下

又係北角

已經多咗喇
連續幾日3-7單

想要韓國嗰種

#85 富婆
接觸過好多人

嘩你講到去大班人食飯就一定中招咁
依家周街都大把人出街食飯啦
會唔會係個富婆先至係累人呀
自己有病仲周圍去

香港人個意識高，好難爆到似韓國一日幾百

個個記者輪住出嚟逼 醫管局回應 秋後算帳

其實已經爆發緊 d人仲要返晒工 準備出事

咩都答唔到垃圾